\vbox{
    \ifmini
        \section*{Abends gehen die Liebespaare}
        \index{Abends gehen die Liebespaare}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d C d C d} | \wdh{F C d C d} | \wdh{B F C d}}
        \chorus{B F C d B F d C d}

        \begin{enumerate}
            \item Abends gehn | Kinder ballen | Jeder tut | Leider
            \item Doch auch | Und so geh ich | Trinke Wein | Weiter
            \item Sage ja | Sehe Mond | Leider
        \end{enumerate}
    \else
        \section*{S03 Abends gehen die Liebespaare\index{Abends gehen die Liebespaare}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] \wdh{d C d C d} -- \wdh{F C d C d} -- B F C d -- B F C d C d -- B F C d B F d C d}

            \item \chord{d}Abends gehn die L\chord{C}iebespaare l\chord{d}angsam d\chord{C}urch das F\chord{d}eld,\newline
                  Fr\chord{d}auen l"osen \chord{C}ihre Haare, \chord{d}Händler z"a\chord{C}hlen Ge\chord{d}ld,\newline
                  Bü\chord{F}rger lesen b\chord{C}ang das Neuste \chord{d}in dem \chord{C}Abendbl\chord{d}att,\newline
                  K\chord{F}inder ballen kl\chord{C}eine Fäuste, schl\chord{d}afen t\chord{C}ief und s\chord{d}att.\newline
                  J\chord{B}eder tut das e\chord{F}inzig Wahre, f\chord{C}olgt erhab‘ner Pfl\chord{d}icht,\newline
                  S"a\chord{B}ugling, B"urger, L\chord{F}iebespaare -- \chord{C}und ich s\chord{d}elb\chord{C}er nich\chord{d}t?\newline
                  \wdh{L\chord{B}eider, L\chord{F}eider\chord{C}, La-la-l\chord{d}eider, \chord{B}la-l\chord{F}a-l\chord{d}ei\chord{C}de\chord{d}r}

            \item D\akk{d}och! Auch meiner \akk{C}Abendtaten, d\akk{d}eren Skl\akk{C}av ich b\akk{d}in,\newline
                  k\akk{d}ann der Weltgeist n\akk{C}icht entraten, s\akk{d}ie auch h\akk{C}aben S\akk{d}inn.\newline
                  U\akk{F}nd so geh ich a\akk{C}uf und nieder, t\akk{d}anze i\akk{C}nnerl\akk{d}ich,\newline
                  s\akk{F}umme dumme G\akk{C}assenlieder, l\akk{d}obe G\akk{C}ott und m\akk{d}ich,\newline
                  tr\akk{B}inke Wein und f\akk{F}antasiere, d\akk{C}ass ich Pascha w"a\akk{d}r,\newline
                  f"u\akk{B}hle Sorgen \akk{F}an der Niere, l"a\akk{C}chle, t\akk{d}rin\akk{C}ke m\akk{d}ehr!\newline
                  \wdh{W\akk{B}eiter, w\akk{F}eiter,\akk{C} immer w\akk{d}eiter, w\akk{B F}a-a-w\akk{d}ei\akk{C}ter\akk{d}}

            \item S\akk{d}age ja zu m\akk{C}einem Herzen. M\akk{d}orgens g\akk{C}eht es n\akk{d}icht,\newline
                  sp\akk{d}inne aus verg\akk{C}angenen Schmerzen sp\akk{d}ielend e\akk{C}in Ged\akk{d}icht,\newline
                  s\akk{F}ehe Mond und St\akk{C}erne kreisen, a\akk{d}hne i\akk{C}hren S\akk{d}inn,\newline
                  f"u\akk{F}hle mich mit i\akk{C}hnen reisen e\akk{d}inerl\akk{C}ei woh\akk{d}in.\newline
                  \wdh{L\akk{B}eider, L\akk{F}eider\akk{C}, La-la-l\akk{d}eider, \akk{B}la-l\akk{F}a-l\akk{d}ei\akk{C}de\akk{d}r}

                  \ath{Worte: Hermann Hesse \newline
                      Weise: Florian Schön (Stamm Raugrafen, BdP - Simmern)}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}